[2100] 修夫基公佈英格蘭大軍名單

Deliveroo特約贊助

留名永續連美斯kane stone pickford

世一中堅會入選???

世人只在乎有無連加特

揀脆片都唔揀Recee James/雲比沙加

Maguire

點解有麥佳亞份? 唔洗坐監?

Kalvin Phillips

trippier

英撚要斬波

條中場線廢到

一個左閘都冇

冇左閘嘅屌

捷狗未傷好，其他太廢唔想揀

有前冇後

廢物keane都有 有麥圭亞真係唔奇

Dier都有係咩玩法

walker有乜好
好多失誤

幾耐無睇波

Deliveroo

史達寧已經係最多cap既人

Dier winks鐵膽

一個左閘都無
羊格國米正選歐霸決賽都無得入

343 鑽石中場?

丁力最老屎忽了

個陣放棄中場，有波就踢前

修夫基斬波得啦, 洗咩組織

世界盃4勝3負, 贏既全部都弱隊, 地面打唔入要屈頭鎚

簡個Kalvin Phillips都唔簡拳王

當343 嘅話邊個打晒條左路

Jack grealish都冇份？
我仲當打緊，都唔揀我

咩料 廢能到

Jack stephens 勁過Michael Keane 多多聲

參考左港隊踢法

你受傷喎，友誼賽都冇份

竟然無saka

winks dier憑咩

神軒都無 不了

熱狗個三隻垃圾都有

一件左閘都冇
選三件右閘

係咩玩法

李城三子兩個傷一個唔玩

冇神軒

揀Harvey Barnes 都好啊

咁多前鋒把撚咩

隊波閪到

有Rice

今季grealish創造機會僅次於KDB
竟然都冇份CLS

阿狗又可以指指點點英撚打得點差點差了

最尾都係頂唔順 用番4隻腳行

Mings打左閘？

no RJ

似係脆皮

無Vardy?

50年最強陣容

佢係李城都係後備

退了國家隊留返俾後生仔

要斬波阿諾好過佢啦

2022 搞笑隊

DIER WINKS WARD-PROWSE PHILLIPS 呢4件

Kane 無理由唔入

軒仲傷緊

winks同dier都有

呢隊野都幾廢

列斯聯都夠膽揀
係夠膽既 好過淨係用大牌

屌你老母冇saka？

Jack Grealish一個人carry維拉中前場 又入波又助攻都冇份入選

無 ings

有喎ching

想睇Kalvin Phillips

無柏豪係咩玩法

眼花睇錯
但呢個line up 係咪for 友誼賽

戰術得死球、大腳長傳斬斬斬

乜咁快又踢歐洲國家聯賽

最弊落到場唔係斬斬斬呢

Kane冇可能唔入啦直頭

明明柏豪萬能插，打六個位
如果係全部斬斬斬你sancho greenwood都唔應該入隊啦
我懷疑係南閘唔鍾意柏豪

講咗唔踢國家隊，除非傷到冇人揀

Last year Southgate said that Jack Grealish must gain more Premier League experience to earn a call-up ⏳

19/20 stats:

Grealish: 36 PL appearances. 8 goals. 6 assists. 9 MOTMS ⭐️

Phillips: 0 PL appearances ⚪️

Grealish: 0 England call-ups ❌

Phillips: 1 England call-up ✅

終於無拳王

反正都係後備，冇所謂啦

唔係之前shame緊佢叫雞架咩

但係比起往屆已經係突破黎

拳王阿里去左邊 以為冇lin就有佢

FODEN咁廢都有

除咗叫雞
防守計好過雲比沙卡同Taa啦

Dier 咁廢都選
跑動超少 ⋯

邊個打左閘

不過都好既 吹到黃金一代咪又輸

0 左閘
選晒taa, walker, tripper 做咩9
abraham dier 又係冇態都選
foden 入選都唔選grealish 又係痴筋

阿狗或成最大贏家
講真 今年踢得咁密 我係球會都唔想咁多人踢國家隊

我軒不見了

打到對面球員瞓低就贏到波

魔性澎拜

Kane都垃圾

其他兩個熱狗表示認同

有禾特包斯都無加利殊

棄用神軒
一定會後悔

冇咗爵士連加特

Pickford真係連般尼個Pope都好過佢

又冇Maddison又冇Vardy

SOUTHGATE條撚樣多多籍口
上季就講JACK GREALIS踢緊英冠等佢克服到英超LEVEL再考慮 今季個數據仲唔夠靚呀
如果維拉啲隊友把握力好少少 唔好成日六碼都射唔中龍 今季JACK可能有10個助攻呀

傷，下星期就踢

前面傷，下星期就踢

後面講明唔會再代表國家隊

個陣唔記得KANE定丁力傷，啲球迷求Vardy出山佢唔肯

歐國盃嗰期心淡哂

唔明點解揀英冠 phillips
cantwell 今年幾好 其實點解唔試? 唔通轉會叫唔揀???
修sir用人其實都好偏好
winks mount rice 呢D一般般 但次次都有份
佢唔鍾意M10 周柏豪用創造型中場球員
英撚踢法唔用呢D人
周柏豪 返愛爾蘭算了 包佢場場都有踢

無左閘不如試下saka

一個左閘都無

全部都冇乜經驗

有波進攻，冇波防守

點解個死監躉都有得入

廢到癲

唔選係應該紀律唔好 國家隊全部都係一班細驚教壞人

有啲成日入選既國腳都紀律唔好啦

棄用連加特
一定會後悔

成班無個識踢左閘或者左翼衛

數都有排數
alli 岩岩肺炎果排拍片笑個大陸佬 仲有大鬧酒店唔upgrade
巴克利 坐的士唔俾錢又倒到成車薯片 去gay bar除哂衫跳舞
獲加 肺炎期間玩多人性運動party
史東斯 私生活好混亂
近期 DIER 麥龜勇武 唔多講

修夫基揀人入隊好主觀都唔係第一日既事...

有脆皮點會揀雲比狗

其實呢幾年好左唔少
係3月做左次Covidiot
其餘時間都係好正氣

呢兩三除左嗰單之外都無負面新聞
維拉個dressing room氣氛好其實佢作為隊長真係功不可沒

曼聯或成最大贏家

maguire 放咗未

華DEE退出左國家隊

擺明藉口啦 而家列斯條友踢英冠咪又係照選

揀mings都唔揀dunk

唔簡柏豪真係CLS
3個右閘,1個左閘都無又係癲
查比亞都仲有?
雲比殺卡同JAMES表現仲好啦
DIER WINKS又係做乜9?

揀英冠果個Kelvin 都唔揀英超冠軍隊長神軒

2018世盃隊英撚

大軍

英格爛弱軍咋化？

比比鳥真係要有啦
維拉踢佢一個
,選米高堅尼
都唔揀賀基治

唔係吹奏脆，但佢係下體會真係唔差

無左閘

?
walker 龜 ?
諾 winks ? ?
辛 kane 史達零

罪成 21個月 緩刑 佢準備上訴

都緩刑啦 已經執到

利記得一個

唔用big福仲有邊個守？

dier、winks呢兩個都有份真係笑話嚟

pope?
碧福特踢國家隊好似第二個人
踢球會 叫佢躝啦

Henderson

2個wo

應該係趁而家試下henderson啦

啱啱見到話踢走咗麥龜？

Gareth Southgate confirms Maguire is out of squad for matches against Iceland and Denmark in September

反而冇軒修夫基食屎啦

打3中堅要TAA做咩

但冇神軒真係弱鳩智，分明有心逼害我利，要winks同dier都唔要軒

唔係傷左咩

翼衛

好撚柒
修夫基係咪特登玩鳩佢

Winks 你冇睇開唔知
防守亦都夠穩陣
Dier 打後衛

Winks應該係呢條中場最箍到波個個

Btw 真係時光可變
D rose 幾年前真係好撚勁
可惜

真係玩鳩佢announce完squad好似仲出聲撐左佢幾句
過幾粒鐘就收佢皮

靜啦垃圾

希臘個邊判左21個月

佢有錢
怕咩 連個官都唔敢判佢牙

呢句好笑
睇下個名單入面班大既有邊幾個紀律係好既？

救命 我呀嫲揀人都好過佢啦屌

條修夫基之前話Grealish踢英冠所以唔揀佢, 而又走去揀一場英超都未踢過既Philips

唔鍾意柏豪咪認囉屌

dier 依家食中堅位 唔係食防中位
冇埋麥龜佢好穩

一句講哂 艾巴咸仲入選到係咩料

Phillips乜水

無grealish?

在座都係垃圾

跑得咁慢平時打閘都畀人爆到仆街啦

點解唔用張伯倫？
佢唔差

傷緊

後面有walker嘛 佢齋傳都夠

英撚紀律幾時好過

防守唔得
修夫基呢個陣都似係想中場執屎only
Dier同winks

有TAA就唔洗要脆皮(係馬體係踢得幾好既)

同吉清真心

點解可以幾時都有dier winks
兩個垃圾到
係咪日日含到修夫基舒舒服服

winks都起碼球會半主力
dier

冇grealish好正路

防左，邪盾都踢唔到

都係唔選加利殊
話佢同格連活撞位其實一個打右翼/前鋒
一個打左翼/攻中/中場中都得
邊撚到撞位呀屌你老母修夫基

修夫基

阿里冇做錯

牙叔值得入啦
可閘可中場
達sir真係教得好

選左柏豪都未必出
修sir根本唔鍾意佢

冇左閘？

chilwell同shaw傷左
又無選rose同b.williams
唔知修sir玩咩

Cresswell 都好波過依兩件

世一左wing back阿叔都唔識？

呢兩件
Rose就過晒全盛時期 williams喺獌就場場比人弱點攻擊

有世一翼衞尼爾斯

ar叔一入國家隊就正選左閘

其實柏豪有啲咩問題

返狗竇未